警方稱便衣人員與市民接觸和行使權力時必須出示委任證

警方昨日處理尖沙咀遊行集會及油尖旺一帶示威活動期間，被質疑有警員未有展示委任證。

警方回覆查詢時表示，根據《警察通例》，便衣人員在與市民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

警方表示，如果市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，除非情況不容許或出示委任證會影響警隊行動、危及有關人員的安全或要求不合理。

唔出有點先
佢係死都唔出咁點呀
一棍撲埋你度

屌你老母 琴日個件拉得未

下 咁件精神病牙wave係咪要犯法
幾時叫佢摺埋溫下書先 唔好再出嚟獻世？

現在是隨便著件T都可以說自己是警察啊！

不嬲查詢都係呢D官方稿
到落場你叫佢show佢直接打鳩你

做市民都唔想警察犯法
下次遊行記得用錄音機預先錄定再不停loop俾警察聽 提一提佢 你知啦 警察唔知識唔識睇中文 犯左法就唔好啦